Входные файлы:
1) expData.in
<expLen>

Example expData.in:
22

В первой строчке файла содержится число экспериментальных контейнеров для расчёта с обобщённым детектором.

2) bigContainerData.in
<X>
<Y>
<Z>

Example bigContainerData.in
32.8
22.5
41

В трёх строчка содержатся размеры (в см) большого оцениваемого кубика

3) expContainerData.in
<eX>
<eY>
<eZ>
<zFront>
<zBack>
<airGap>

Example expContainerData.in
50
50
15.2
1.4
1.2
1.2

Первые три строчки - полные размеры экспериментального контейнера, 4 и 5 строчки - толщина передней и задней стенки,
6 строчка - размер воздушного зазора

4) expType.in
<expType>
<number_of_ZVoxels>
<number_of_XY_Voxels>
<film_width>

Example extType.in
2
12
20
5

Первая строчка - тип эксперимента (1 или 2) (!!)
Если тип эксперимента 1, то после ящиков нужного количества будет вставлен один аналогичный ящик, внутреннее пространство которого
будет поделено на number_of_ZVoxels слоёв, для каждого из которых будет применён детектор SD. Строки 3 и 4 проигнорируются в этом случае
Если тип эксперимента 2, то будет вставлена 2 ящика, между ними будет помещена воксельная плёнка (материал Photo),
имеющая number_of_XY_Voxels по каждой стороне и толшиной film_width (мм).